﻿001	フレイズ殿に会いたい、か<br>用件は何かな
002	は、はい！<br>手紙を預かっているんです！	VO_leychel.leychel_sys_0005
003	手紙ねぇ…<br>それなら、私が預かっておこうか	VO_knightm.knightm_sys_0006
004	いえ！　大事な手紙なんです！<br>だからどうしても、<br>会って直接渡したくて
005	とっても大事なお手紙だから<br>ちゃんと渡したよって、<br>手紙の主に伝えたいんです。だから…	VO_leychel.leychel_sys_0042
006	ふーむ…	VO_knightm.knightm_sys_0031
007	…もしかして、警戒してたりします？<br>アタシ、しかめっ面だし、それで…<br>でもアタシ、怪しいものでは…
008	うん、わかった<br>そういうことなら<br>フレイズ殿に確認してこよう	VO_knightm.knightm_sys_0037
009	話、早！<br>い、いいんですか!?	VO_leychel.leychel_sys_0025
010	こんなスムーズにいくと思わなかった<br>…ルストブルグだったら、<br>こうはいかないですよ、たぶん	VO_leychel.leychel_sys_0016
011	そうなのかい？　<br>まぁ私たちも、君が怪しい動きをすれば<br>すぐにでも捕まえるけど…
012	けど、しかめっ面になるくらい<br>この手紙を届けることに真剣な<br>君の気持ちが充分に伝わったからね
013	あ…ありがとうございます！	VO_leychel.leychel_sys_0007
014	けど、手紙を届け終えたら、<br>笑顔になってくれたら嬉しいな<br>民の笑顔を守るのが、私たちの務めだからね	VO_knightm.knightm_sys_0007
015	それじゃ、確認してくるから<br>鍛錬の様子でも見て、待っていてくれ
016	…民の笑顔を守る、かぁ<br>いいなぁ、そういうの	VO_leychel.leychel_sys_0044
017	国や、民を守る為に身を張って、<br>誇りを持って戦う為に…騎士の人たちは<br>こうやって厳しい鍛錬をしてるんだ
018	…国を守る為に他国の人を排除したり、<br>民の行動を制限したりするような…<br>内向きのやり方ばかりの魔女とは全然違う
019	…魔女は魔女のやり方で<br>国を守ろうとしてるのはわかるけど<br>でも…	VO_leychel.leychel_sys_0031
020	…やっぱり、騎士ってカッコいいな
021	レイチェルさん<br>フレイズ殿の稽古が終わったので、<br>面会できるそうです。こちらへ	VO_knightf.knightf_sys_0003
022	あ、はい！　…って、<br>えっ、女の人!?	VO_leychel.leychel_sys_0005
023	？　どうかしました？	VO_knightf.knightf_sys_0025
024	あ、いえ。びっくりして<br>騎士団には女性もいるんですね<br>鎧兜だったからわからなかった…
025	ふふっ。えぇ、いますよ<br>この国を守りたいという想いに<br>男女の差はありませんから	VO_knightf.knightf_sys_0007
026	…そっか
027	蒼炎騎士団を補うべく結成された<br>近衛隊を指揮しているのも<br>緋炎騎士団の女性騎士ですし	VO_knightf.knightf_sys_0004
028	そもそも近衛隊は、<br>緋炎騎士団のクロエ様の発案で<br>結成されたものなんですよ
029	そうなんだ…	VO_leychel.leychel_sys_0045
030	あ、ほら。噂をすれば…
031	お疲れ様。みんなの調子はどう？	VO_chloe.chloe_sys_0002
032	万全です。クロエ様がいつもこうして<br>気遣ってくださるので、その都度<br>みんな、気を引き締めて鍛錬に励んでいます	VO_knightf.knightf_battle_0002
033	それは何よりだわ<br>この国の民を守る為、<br>私たちは常に励まなければ…
034	？　貴方は…	VO_chloe.chloe_sys_0001
035	えっ！　え、えっと<br>アタシ、ルストブルグから来ました！<br>手紙を届けに、あの、その…	VO_leychel.leychel_sys_0025
036	そう。遠いところから大変でしたね<br>道中気をつけて。何かあったら、<br>遠慮なく騎士団を頼ってください
037	では、私はこれで
038	かっ…………<br>カッコいい…!!!!!!	VO_leychel.leychel_sys_0024
039	フレイズ殿、お客様です
040	はじめまして、レイチェル殿<br>私に用があるとのことですが…	VO_frayze.frayze_sys_0001
041	あ…はじめまして<br>アタシ、イヴさんから<br>手紙を預かっているんです	 
042	イヴ殿から？	VO_frayze.frayze_chara_1007
043	…………
044	…………そうですか<br>それが、イヴ殿の望みなら、<br>私は…	VO_frayze.frayze_sys_0030
045	…フレイズさん？
046	…！　すみません<br>少し、考えごとを	VO_frayze.frayze_sys_0042
047	わざわざエンヴィリアまで手紙を<br>届けてくださってありがとうございます<br>帰りは誰か護衛をつけて…
048	あ、あの…！	VO_leychel.leychel_sys_0003
049	…なんて、書いてあったんですか？<br>せっかくのラブレターなのに<br>全然笑顔じゃないじゃないですか!?
050	…申し訳ありません<br>これは、私たちの問題なので	VO_frayze.frayze_sys_0031
051	そうですけど…で、でも！<br>アタシの問題でもあるんです	VO_leychel.leychel_sys_0016
052	その…アタシ、モアの友達なので！
053	モア殿のお友達…
054	モア、イヴさんが元気ないことをすごく<br>心配してて…ふたりが上手くいかないと<br>あの子、すごく悲しむんです。だから…	VO_leychel.leychel_sys_0042
055	…………
056	フレイズさん…！
057	…手紙はこれで最後にします、と	VO_frayze.frayze_battle_0020
058	…え？	VO_leychel.leychel_sys_0025
059	ちょっ…ちょっと、<br>見せてください！
060	拝啓、フレイズ様<br>お元気ですか？　突然ですが…<br>あたしからの手紙はこれで最後にします
061	フレイズ様と出会えて、<br>あたしは本当に幸せでした！<br>楽しい時間をありがとうございます
062	ずっと、貴方様らしくまっすぐな…<br>あたしの大好きなフレイズ様でいてください<br>では、お元気で。さよなら！　――イヴより
063	――便箋の裏<br>小さな文字が、涙で滲んでいる
064	　　　『すきです』　　　
065	そんな…	VO_leychel.leychel_sys_0018
066	…………
067	…フレイズさんは、<br>これでいいんですか？
068	…イヴ殿がそう決めたのであれば<br>私は、彼女の想いを尊重します	VO_frayze.frayze_sys_0004
069	そんな…そんなのダメです！<br>第一、フレイズさん。イヴさんの想いを<br>全然わかってないじゃないですか	VO_leychel.leychel_sys_0014
070	イヴさんは、泣いちゃうくらい<br>フレイズさんのことが大好きなんですよ<br>離れたいわけないじゃないですか	VO_leychel.leychel_sys_0001
071	…………
072	それに…愛の法則その12、<br>『女がサヨナラって言ったときは、<br>追いかけてほしいサイン』なんです！
073	そ、そうなんですか…？	VO_frayze.frayze_sys_0025
074	そうです！　それなのに<br>今、フレイズさんが行かなかったら<br>イヴさんの笑顔は誰が守るんですか？	VO_leychel.leychel_sys_0005
075	…………
076	フレイズ殿、そろそろお時間です	VO_knightm.knightm_sys_0003
077	…申し訳ありません、<br>そろそろ演習の時間なので<br>これで失礼します	VO_frayze.frayze_sys_0035
078	フレイズさん！
079	…レイチェル殿も、<br>よければ、ぜひ見て行ってください<br>せっかくエンヴィリアまで来たのですから
080	蒼炎や緋炎も含めた騎士団全体での<br>演習試合はなかなか見ごたえがありますよ	VO_frayze.frayze_sys_0007
081	こんな…こんなの、ないよ
082	…私の相手はヴィックか<br>相手に不足なしだな	VO_frayze.frayze_sys_0001
083	だからあだ名で呼ぶなっつーの<br>つーか、あんた…	VO_victor.victor_sys_0016
084	…？　どうした、ヴィック
085	…いや、別に。ただ…<br>今のあんたには負ける気しねえなって<br>思っただけだ	VO_victor.victor_sys_0031
